真人版電影 東京喰種／食屎狗 角色第三彈發表

芳村功善：村井國夫

古間圓兒：濱野謙太

入見佳耶：佐佐木希

四方蓮示：柳俊太郎

笛口雛實：櫻田淳子

笛口涼子：相田翔子

臨尾三個唔係好得喎

還我雛實

金木，利世同埋壁虎呢

佐佐木希

入見小姐

雛實個咀咩事

哇屌你雛實豬到

屌你雛實

入見

豬西雛實

店長會唔會太老

選角最佳係入見

都還可以

四方同功善幾好，入見勉強la
細路女完全崩壞

古間同四方啱feel
其他

店長太少頭髮啦
而且完全型唔起囉

四方好正

木咀雛實

我反而覺得個樣唔夠慈祥 但你都講得岩 無頭髮無all back造型

店長塊面好圓